獌迷車p 反獌勿入

是咁的，呢個星期五，我唔去浦了。夜晚出車。
我地book 了3 款車。第一隻 大巴 , 租的。

坐100人的，長8呎幾。

另一隻, 私伙的紅van 坐16人 德國式 襯返我地曼聯紅

我中意呢隻多d，大少少，寫意d。

重有一架jazz 都係用返我地曼聯紅

搞手會買好多酒。

星期五 , 7點將軍澳碼頭集合

男仔：$500 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔： 唔比黎

來吧靚女，識d俾得起$500去車p的人吧。

p.s. 呢d車p無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

車路士都取消左勝利巡遊

迷連有冇折呀？

我地係歐洲冠軍

想john

邊個做司機?

迷連唔準黎

希望唔係你

35蚊請左兩個司機

是咪有5會

正 上次好多女食左幾件 不過好耐之前了

John

曼市愁雲慘霧,呢度D人想慶祝

暫時連chelsea個parade 都取消左